求28k砌機list

主要想有張Asus 2080ti
其他請大家指教

起我底

陳生你好

1 x Intel® Core™ i9-9900K
價錢：$3,950

1 x ASUS ROG STRIX Z390-I GAMING Mini-ITX
價錢：$1,670

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,520

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280(OS)
價錢：$630

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 2TB PCIe Gen3x4 M.2 2280(Storage)
價錢：$2,099

1 x Antec NeoEco Gold Series 750W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$779

1 x Phanteks Enthoo Evolv ITX Tempered Glass Mini-ITX — Black
價錢：$650

1 x Corsair iCUE H100i RGB PRO XT 240mm Liquid CPU Cooler
價錢：$998

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,376